場運動唔該大家向中共學習

班藍絲、政府最厲害就在於自我洗腦夠勁夠無恥！
但都有值得我地學習既嘢，

1.所有事必須自我相信同埋包裝成對方既錯先得！

如今事態發展成咁一切都係因為政府既無能，始終唔肯正面回應五大訴求，而且仲開始使用下三濫的招數嘗試內部瓦解。堂堂一個大國一個特區政府為何要使用這樣的下流招數，正面回應不可以嗎？為什麼不行。正是因為政府的胡亂攪和才令到香港景況變得如此混亂。

2.佢地對於自己人柒咗唔係鬧唔係吵唔係割，全部人冷處理，慢慢就冇人記得，就算對方點提死都話冇。 講團結班藍絲廢佬真係叻過我地

(知恥近乎勇，不知恥近乎神勇）
對付無恥既人必須比佢地更加無恥！
佢地可以生安白造啲無腦指控，的確明眼人會覺得荒謬，但咁做並唔係單純為咗俾啲豬睇，而係做出黎俾班人(黑社會/警察/x幫）知道有人撐佢地佢地可以更放心去做，無論點衰都仲會有人幫手包底。唔好覺得咁好弱智而唔去做，要知道我地對付既係冇咩讀書同埋洗腦教育既大陸佬同上一代。

3.陰質招寧俾人知莫俾人見 (俾人發現咗又用翻第二招）

琴日機場單嘢一出就dllm一堆人出黎話唔抵幫，hk玩完。
大家回想下對方既陰質招，邊一項唔係明眼人一早知有做既？ 臥底、暗角、濫捕、砌生豬肉。對方一早做咗好耐，只係咁好彩香港國際曝光率高多鏡頭有證據有紀錄。但有證據咁又點？佢地一樣用第二招拆，大家嬲，有火都唔該醒定啲去翻冇光既地方做，有睇post既都唔該一齊提身邊既義士，唔係唔俾抽水而係移去暗角再做，相信冇 自己人會反對。

中共可以存在咁多年發展到今日咁有影響唔係冇原因，佢地啲招數明既就明，要贏就唔好潔癖咁多，好招我地就要學要吸收，講原則講道理都要等到當權聲大先係真理。

推

致所有前線巴絲打以及其他唔系連燈嘅朋友，如果你認同呢篇野，請廣傳。
我求求大家，冷靜咁睇下國際形勢，一直以嚟，我地都好堅持不割席呢一個原則，而呢個原則，系機場打人事件發生後，系好多人心中出現左動搖，有人認為呢個系鬼做嘅，無錯，的確有可能，但系系所有香港人乃至全世界眼中，呢件事嘅定位就係：「示威者打錯人，當事人並非公安。」呢件事嘅解決方案有好多，但我認為死口唔認甚至屈翻轉頭，系絕對唔可取。大家試唸下，一直以嚟中外民運人士厭惡緊共產黨嘅咩行為？無非打壓人權、獨裁主義、同埋死口唔認打輿論戰。
所以，錯，我地要認，而且要一齊認！
點解？
第一，我地絕對唔可以學狗共嘅衰野，既然我地反抗呢個暴政，就應該先要展現自己同暴政嘅唔同，如果有錯就唔認，有錯就割席，咁我地就同真暴徒無分別，連文宣都好難落手。
第二，我地攻擊嘅，系呢個政黨，呢個充滿謊言嘅政黨，但系我地完全無必要用謊言嚟攻擊翻佢，因為事實已經可以證明一切，所以如果有錯，我地就要認，呢個系展現比全世界嘅態度，亦都系展現比淺藍嘅態度，如果唔系佢地遲早變深藍。
第三，我地絕對唔可以割席，即使打人嘅系鬼，要話比所有人知，我地重情義，重道義，我地唔系暴徒，而系一班有正確價值觀嘅公義追求者，我地知道自己內部有人嘅行為錯誤，但我地願意一齊承擔，咁先可以救翻民意。
今後嘅運動，如果有擾民、傷財嘅行為，我地都需要為受影響嘅人道歉，而唔系一走了之，其實要救翻淺藍淺黃好簡單，你只需要講：對唔住我地另你地出行不便，但我地必須要咁樣做。
塞地鐵嘅時候最好留翻條路比人過，仲要舉個牌：對唔住，但有d野一定要有人做。
塞機場時要留路比人過，而且唔應該攔截任何遊客！最好都有個牌：對唔住，我地令你地不便，但有d野我地一定要去爭取。
呢場運動到而家，應該要變成一場民意戰，唔止系香港嘅民意，而系全世界，大家記唔記得我地嘅其中一句口號？
“沒有暴徒，只有暴政”
如果我地要證明佢，首先就要全部人齊上齊落，展現出有擔當，負責任嘅形象，用我地嘅崇高，驅散所有抹黑我地嘅手。
前線嘅勇武派手足們，對外勇武嘅同時，亦都最好留意號召大家行動嘅人系咪真系我地嘅人，如果無人識佢地，就應該停一停唸一唸。
和理非嘅朋友，你地更加需要上前線！你地要勸喻勇武派巴絲打冷靜，爭取儘可能多嘅民意。
如果可以嘅話，我希望大家齊心，組一支有組織嘅隊伍出嚟捉鬼，呢一支隊伍嘅成員一定要經過考察，我地唔可以由得d狗隻分化我地，將我地推向萬劫不復嘅深淵。
篇文到呢度就要結束了，我都系今朝起身斷斷續續咁打完，希望大家睇完真系有反思，真系要睇清局勢，我唔知連燈而家有無五毛狗混入嚟，希望大家睇文嘅時候，亦都唔好受其他人嘅評論影響，批判性思考，系我地會學，而大陸唔會學嘅野，好多謝大家睇完。

祝
逆流成功
一個無出現系機場嘅罪人

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

大家要學精啦，唔係靠誠實啲藍絲就會折服，佢地唔識欣賞呢份美德

對付野蠻人，要佢懼怕你，要佢臣服你，佢地仲停留係動物性階段，無所謂尊重，敬仰呢啲能力